Gordon Ramsay vs Jamie Oliver

廚藝邊個勁啲
唔計人品
12風 太勁 唔啱同佢地比較
Gordon
Jamie

你咁樣姐係呃正評姐

fuckinh raw係教你煮得好味
肥仔係教煮你煮得好睇

Aaron Ramsey vs Giroud Olivier
邊個球技勁啲？
唔計球品

ramsay 應該完爆
自己跟食譜煮過都係ramsay正啲
oliver 個啲唔係唔好食
但感覺好似同ramsay 差啲野咁

會唔會係Jamie Oliver呀 收皮啦佢
利申: 唔識煮野食

我對Oliver無咩認知
但上網睇 ramsay笑鳩oliver
咁咪以為佢地差唔多

一個有米芝蓮三星
一個咩都冇...

冇點睇Oliver

但見ramsay啲牛油砂糖用好撚多

係咪正宗西餐都係咁？

利申唔識煮野

雖然唔好食
但Oliver幫邊青

煮嘢嚟講Ramsey完爆

但係oliver有heart去改變英國
改變一般人飲食習慣

正皮不解釋

如果計埋人品會唔會有大戰

oliver主張健康野食
即係唔好食

肥仔jam係教快速方便靚靚仔仔
fucking raw係教煮得好食同快

ramsay 係高級餐廳級數
oliver 係貼地啲 健康啲
方向都唔同

受教受教

係都攞其他大廚比較喇

gordon師傅 marco Pierre White
米芝蓮三星+型過兩條友

Jamie Oliver 連一粒米芝蓮星都無喎
點同Gordon Ramsey 比

明顯正評
jamie大眾化d gordon真係專業級
2個食譜都有煮過 jamie個d通常易d 都好食但明顯gordon精緻好多 睇片都知
anyway
香港代表12風完勝

屌. Gordon 成7粒米芝蓮, Jamie仲喺電視打飛機

Gordon

好鐘意Jamie
但無可否認 gordon 係第二個層次